印度手足唔忍了！印軍覆桌匕首怒插5名蟹軍 2蟹送醫搶救8天身亡

新招
Yoga blade

黨話無死人

刺客信條

少林72絕技都有斬魔劍啦

光榮嚟嘅

撥火

唔爭氣笑咗

ust南亞好波

印度人，報仇！

戇撚鳩印度死幾人可以隱瞞咩人地有新聞自由，籠的傳人就唔知自己死幾人

唔係dagger咩

其實點解唔直接射2-30枝導彈過去?
鏟平佢大家都唔洗要塊地